累了

唔想再繼續努力去改變現況
好似點都係徒勞無功
就算有人陪住響身邊
但距離好遠好似無人明
好孤獨好痛苦

可唔可以攬實我話我知會無事

有我在

可唔可以攬住我，唔厭我煩

可以 可以日日夜夜攬住你

我怕你抖唔到氣，怕定唔怕

唔怕

真的嗎？

屌啲comment咩事

btw攬攬

Bye bye

只要你唔厭棄 我都好樂意

樓主你學費個邊打算點？

有冇人可以攬返我，呢一年好多野都唔係咁順利

好撚攰+1
可摸耳攬埋我
好難受

諗到又崩潰了

攬攬

去沙灘夜晚自己一個行下 聽下歌 海浪聲

我都會咁做 試下